行行下街 男抄女仔牌會否好騷擾

否則識個打機type嘅真係幾難

你的樣子如何你的日子定必如何

睇你靚唔靚仔喇

如果靚仔就一d都唔騷擾

你個樣行出街已經好騷擾

有冇話點搭訕最好 例如係信和睇緊野

how much ?

女心諗：死毒撚 快D 死撚開D啦🙏

靚仔：歡迎
毒撚：報警

唔會 條女會自信加滿分非常開心
不過比唔比你抄另一回事

你樣衰咪性騷擾囉